財委會討論「為接種2019冠狀病毒病疫苗後出現的異常事件設立的保障基金」

屌！

財務委員會討論文件
2021年2月26日

政府擬為接種2019冠狀病毒病疫苗(下稱「新冠疫苗」)後出現的異常事件設立保障基金(下稱「保障基金」)。保障基金涵蓋雙邊採購協議下向疫苗製造商提供的保障，以及為在接種新冠疫苗後出現非預期的嚴重異常事件並能提供有關證明的人士提供財政援助。

推